mobile suit ensemble 001求換 002馬沙用渣古扭蛋

扭到重複，有冇巴打會同我換紅渣
pm 或留言

50$

推

我有
砌左嘅
介唔介意

唔介意
係邊交收？

點聯絡

wtsapp？

line:theorzto
可以add

無line